#
 
ผู้
เล่น
บน
ลงชื่อ
ทดสอบ
เสริม
เกม
Bethesda
 
Fallout
 
Xbox
 
One
 
#
อีเมล
แพลตฟอร์ม
แพลตฟอร์ม
ดาวน์โหลด
ผู้
พัฒนา
เกม
ประกาศ
เมื่อวาน
ผู้
เล่น
บน
ต้องการ
ทดสอบ
สามารถ
ใหม่
เกม
รองรับ
เสริม
เกม
สามารถ
ลงทะเบียน
ทดสอบ
สัปดาห์
หน้า
ปล่อย
ภาค
เสริม
สู่
ผู้
เล่น
บน
เป็นทางการ
ผู้
สนใจ
สามารถ
ลงทะเบียน
หน้า
เว็บไซต์
ระบุ
ข้อมูล
รายละเอียด
ทั้งหมด
รอ
ลุ้น
ทีม
งาน
คัดเลือก
ตอบ
กลับ
ขั้นตอน
ต่อไป
ถือ
ขยาย
สามารถ
รองรับ
เสริม
เกม
เดิม
บน
ผู้
เล่น
ที่อยู่
บน
เสียใจ
ระบุ
เตรียม
ปล่อย
สามารถ
รอ
เดือน
หน้า
ครับ
ที่มา

Bethesda
 
Game
 
Studios
 
Fallout
 
Fallout
 
Xbox
 
One
 
Fallout
 
mods
 
Far
 
Harbour
 
Xbox
 
One
 
Bethesda
 
PC
 
PlayStation
 
Bethesda
 
GameSpot
 
Our
 
next
 
Beta
 
will
 
be
 
testing
 
Fallout
4
 
Mods
 
on
 
Xbox
.
 
If
 
youre
 
interested
 
sign
 
up
 
on
 
httpst
.
coXrknGQK
7
OL
 
httpst
.
co
3
MTrvnmOyp
 
BethesdaGameStudios
 
BethesdaStudios
 
May
 
